[抵x死] CFCB聲明AC米蘭需要巨額罰款，禁止收購球員，及可能被剝奪下季歐霸盃參賽資格

歐洲足協財務控制機構(CFCB)昨晚發表了一份聲明：“意大利球隊AC米蘭違反了財政公平法案，特別是收支平衡的要求。經過對俱樂部提供的所有文件和解釋進行過仔細研究後，CFCB調查法院認為該案件不允許達成和解協議。AC米蘭俱樂部在融資以及2018年10月償還的債務票據方面仍然存在不確定性。CFCB法院會在適當的時候對此案做出裁決。”

由於違反財政公平法案，AC米蘭除了需要交納巨額罰款外，還有可能被禁止收購球員，甚至可能被剝奪下賽季的歐霸盃參賽資格。

完全唔撚明條標準係邊撚到

王騎清又話自己米蘭球迷

咪係， 條死仆街講大話